強烈要求感情台做發情台

完全污辱左感情兩個字